今晚食中菜 依家食住呢個先

Waaa 係新嗰個雞包 不過太少一定唔夠飽

Sor漏左

雞扒夠唔夠厚同大塊? 同脆辣雞腿包塊雞比較如何

又係炸野

淨係睇都已經覺得乾箏箏

呢塊雞好味啲😽有啲脆卜卜係上面同好多汁

今晚唔係😭

好多汁嫁

等陣去試

個麵包發左霉喎

法鮑

我又食

係咪好好味啊

試左未啊狗狗🙈

岩岩食左，皮脆肉嫩

都話好味嫁啦
Btw想睇你教整xo醬炒班球 不過唔好落任何蔬菜

上次冇落蔬菜炒，成碟白雪雪唔靚，冇人like

呢個包好好食

點解唔食薯嘜

汁太少

係阿 炸雞好食